[緊急文宣] 有義工想將所有影片加字幕，

代一位朋友轉載：

"有沒有人在連登有帳戶？我不能有，查出來我執業證也隨時沒了。我要問是因為，我有很多外國朋友想知道香港的情況。我做了兩個Youtube的Playlist（等一下發出來），但很多都沒有英文字幕。我已經發電郵問了港台和明周，說我可以免費幫忙做字幕，但他們不一定答應。我想在連登post一下，問問做文宣的可以怎麼幫忙做英文字幕。我覺得這些Youtube對讓外國人（比如那些議員）理解香港發生什麼事有幫助。任何的幫忙都先謝謝

我認識不少在華盛頓的律師朋友，他們很高級，都認識政界的“

Push

push

pish

推